（冠狀病毒的資訊，包括起源、出處、現況等）病毒來自廣州的秘密實驗室，1976年首次洩漏；

點解今年咁撚多神棍預言家

呢個唔係預言家

今次係外星人定係用神力同未來溝通？

自己睇返billy經歷

另一篇

唔洗睇
我睇new age嘢睇咗十幾年
總括嚟講都係2個字

神棍

完

我都睇左十幾年，佢可信